【一人一個以前去支那既恐怖體驗】

早幾年工作關係間唔中要去深圳d廠到睇版
個時覺得羅湖站行去過關個條路真係好臭
係一過左條線就有陣好臭既味 好似尿壓味+千年酸臭味

最恐怖係去到深圳間廠到
佢地起左個二樓既地方做老細房 我地就係個到開會
有次行去拎支水飲 突然feel到踩到空心 原來成個地板向下陷
你係可以feel到地板下面都已經冇哂承托力
嚇到我仆街 但個老細話好少事 唔好踩個個位就得
但下陷個位就係我地坐個張梳化後面 至此之後我每次都好撚驚坐坐下成間房會塌撚左
支那d豆腐渣唔係講笑 個到d人就算知 未死都當冇事

試過跟屋企人去鄉下地方坐幾粒鐘大巴，中轉站落車去廁所，係踎廁不特只仲要冇門，得道石牆去到大腿位，完全睇到晒對面阿嬸個屎忽

搭旅遊巴，瞓醒窗邊無啦啦有pat屎

細個返上去，一路行一路同屋企人傾偈，無留意地下個渠蓋無咗，全隻左腳跌咗落去，好在手快捉住渠邊先無跌落去
事後印象模糊，只記得老母之後帶我去買過晒啲衫褲鞋襪

行行下樓梯，有舊唔知狗屎定人屎係隔離

依啲真係隨時命都冇！

望完可以幾日唔洗食飯

出面定入面

好彩捉到渠邊 唔係既話命都冇

英德瀨屎潮文都唔識？

十年前去北京果陣見過仲見到個男人踎係度痾屎嚇到我即刻彈番出黎

唔怪得睇過咁

細嗰時唔識驚，淨係覺得成腳都係泥(屎？)，好嘔心，大咗先識驚

去雲南旅行個時,架大巴停係加油站比大家休息
咁大家就去廁所
入到去兩邊只有兩條坑,已經臭到仆街
咁我地閉氣對住牆痾尿
隔離突然間有個人除褲背住牆痾屎
我已經打個突,再望望周圍原來好多人都係咁痾緊屎
問返隔離女廁都係咁

公廁污糟到爆
難怪支那人周街屙
塞車塞8個鐘
好多甩頭甩骨嘅乞兒
勁驚佢捉住我

D斷手腳爛身爛勢乞衣

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事.

咁臭我寧願唔痾
支那啲公廁真係好撚污糟

支那啲乞衣應該都係假 集團式

搭緊𨋢睇笑左出聲

細個係大陸拖錯第二個女人以為係呀媽 呀媽一擰轉頭 見個女人急急腳拖走我 好彩追得番我如果唔係你地見到甩皮甩骨既乞衣可能係我

以前畀啲統戰組織安排去睇三峽大壩
夜晚去大壩對岸 宜昌市過夜
一出街畀佢嚇撚死
每隔幾十米就有一個地震避難所
個hidden message 就好似成個城市幾百萬人隨時都可以係地圖 係統計數字上面 抺咗去咁

帶細路返大陸真係好驚
睇少兩眼都唔得 周街都好似人口販子咁

00後？

洗乜以前
而家都仲係
偷呃拐騙奸淫虜掠
由上而下又到返上道德敗壞醜惡人性地獄鬼國

99 年第一次返深圳做嘢，好撚汚糟，周街乞兒同埋成街 d 人好似賊咁望住你。
去餐廳叫餸係 4-5 蚊一個，叫到成檯嘢都係幾十蚊。
早幾再年去，除左多左高樓大廈之外，d 人嘅面口係冇變過...

嗰陣仲係初中

坐火車 有條勁索嘅大波妹 走埋嚟問我洗唔洗出野
我問佢咩叫出野

佢話好爽的

叫我比$100蚊佢

之後佢帶咗我去廁所 之後幫我吹咗出嚟
射到佢成口都係
最後我比咗120蚊人仔

諗返都驚 點解會隨便跟佢走

不過爽係幾爽嘅

有無類似樣既女優?

哪裡來的屎

佢地文化同人既質素都係冇進步過
周街都見到好多大大張紅色既標語
好簡單買一支水 佢地自己支那人都唔敢買街邊既水
有次有個司機車我 仲一路提醒我自己一個要小心
好多人偷呃拐騙

純粹講以前去過既經歷
以後免得過都唔會再去

係喎話時話 條壩而家點 之前唔係就收皮咩
利：瞓撚咗

英德?

好在無去過鬼國

以前跟屋企人返大陸，佢地好中意去桑拿做腳底按摩。咁做之前會洗腳，然後細個個陣同呀哥玩下玩下我成個人扑左落盤洗腳水到，成個人濕曬，最尾去左大陸親戚啲工廠到拎左套衫換

個浸洗腳水味到而家都仲記得

未夠十歲去過支那一個小型主題樂園
個時未玩過海盜船，唔知痴起邊根同屋企人話想玩
屋企人又真係俾我上去玩

一坐到上去見到啲鐵架生晒鏽心諗仆街啦會唔會成架船跌落黎架
然後成程佢每搖一下上到最高點我就望望啲鐵鏽又望望個地面響到評估呢個高度跌落黎會唔會死

除咗公廁污糟外，唔知巴打有冇印象

大概2000年到上大陸，嗰陣條羅湖橋仲未好似今時今日成條玻璃橋咁，仲係通風。哇屌你老母下面條河完全就係惡臭，唔知係泥味定化學味，總知就係臭到不得了

雖然條橋到已經變咗做冷氣玻璃橋，但係仍然凝住條橋好臭

嗱 00後未見識過嘅
以前羅湖check身份證關口嗰面
有好多石柱上面全部都係失蹤細路嘅相同資料
諗返起都好心寒 班細路結果唔係行乞就係畀人賣咗去

大陸啲廁所真係好恐怖 好似電影入面監獄啲冇門廁格咁 幅牆淨係到個人嘅一半 仲要一格有三個踎廁位...真係三個人一齊痾...

屎屎尿尿有幾恐怖?
返去廣東....冇人識講廣東話
呢到冇打過杖冇殺過人
但突然成個文化冇左
冇人覺得仲心寒?

頂
睇完笑到標眼水

拐子佬

想當年既高登藍絲係藍字user

獨醒連登仔系列

唔怪之成地都係屎
但係我去果個已經係有馬桶

同樣都係去鄉下地方坐大巴
啲廁所真係好撚恐怖
記得好細個既時候去過一個冇得撳掣沖廁
好似要用水桶沖
所以好撚污糟，而且佈滿大大小小既蟲

以前細個參加喪禮去大陸d火化場
人有三急去廁所
個廁所係幾格共用一條坑 雙腳橫兩邊平台痞起度痾，幾驚叉錯腳落去
衰過一般痞廁 又冇門遮住

又係細個參加小學搞去支那黃埔軍校體驗營
第三日放風去玩個陣去左個泥地遊樂場
有d遊樂設施高架左係泳池
D水係泥水色
好撚噁心

細個同屋企人去深圳
我行得快係前面
屋企人係後面跟住
行到轉彎位前面有兩個男人明顯盯著我邁步朝我來
應該係未見到我屋企人
細個都有意識咁個心離一離
好彩屋企人緊隨腳步冇停
兩個男人見到我屋企人係後面先若無其事後退

真係好撚癲

真係搵命博
以前深圳華僑城都試過機動遊戲轉轉吓散咗，跌咗落嚟，死過人

篇野幾耐歷史

細個響珠海珍珠樂園坐過山車
屌佢鹵味條軌又係生晒鏽，果時係𡃁仔嘅我一睇就知實係好耐冇maintenance
成世仔坐過最撚恐怖嘅過山車

唔驚奶野？

我去兩次廣州
一定講廣東話
唔識講果啲我唔會睬佢

好撚記得細果時返廣州
D大陸親戚都唔識講普通話.
要D外省講廣東話就佢地
依家要資東人講普通話就佢地

我講緊前年咋

細個去過長隆 又係玩過山車
玩個時覺得個安全鎖勁鬆 成個過程都係到諗住今次會唔會死既心情去玩

依家都係好臭
成個羅湖站都充斥住一種酸臭味同隱隱約約有尿壓味

細個6-8歲左右搭啲兩日一夜既火車

隔離有個哥哥（廿幾歲左右）幾好人
同佢玩左成日 打牌個啲

夜晚佢話帶我去餐卡飲椰汁
我就跟左佢去 但冇同娘親講

因為我見玩左成日都開心
覺得呢個人對我幾好

後尾我翻黎娘親仲屌我做乜跟陌生人走
我個陣唔識驚 心諗識左成日 唔怕啦

好彩佢真係好人黎 真係請我飲

大個諗起真係越諗越寒

咁應該純粹係個公廁問題

我睇到一半以為係佢新鮮製造嘅椰汁

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.
上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.
痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

細個小四/五左右嗰陣去廣州書城，出面有個全身燒傷曬嘅乞衣坐咗喺度。

屌你老母，嗰時見到淨係覺得勁撚核突翻到香港成幾個月訓唔著

係成個站都好臭喎 空氣入面彌漫住陣味

仲有條污水渠喺下面流過

深圳主要係外來人口
行入少少去到中原地帶
完全兩個世界

好耐之前已經睇過
笑到hi hi

淨係過馬路都驚到癲
唔係大城市既地方
又冇燈位又冇線
係咁左右望d車又快到癲
次次都心跳加速

好簡單咋
跟大隧
人過你過
不過你唔好做第一個衝出去

* 隊

下下都有人跟嫁咩
有時淨係得自己+屋企人/朋友都唔知點撚搞

四大國技：偷呃拐騙

咁冇計了
大家膽搏膽

梗係外來人口多啦！仲要大部份都係窮鬼！

深圳本地人大部份收地起樓時都收左兩三個住宅單位另加一筆錢。

9年前同幾個朋友坐和諧號上廣州
要用身份證買編位坐
一程要2個鐘
初時一行幾人好開心又話買雞肶食
點知約半小時聞到陣臭味愈來愈濃
原來係附近個後生仔賴屎
連佢同行者都冚鼻
成程車就聞住呢種味
冚鼻都聞到 因為對流風
我哋用埋香水滴手腕再冚鼻都聞到

卒之到步落車可以吸啖新鮮空氣
去轉的士 但的士站打晒蛇餅
突然聞到頭先陣味 原來嗰個人都係等的士

我試過同契爺契媽屋企佢珠海
點知佢哋個女叫我一齊玩淩空腳踏機
係十幾層樓，圍繞住主題公園踩
嚇到我出汗又唔敢望下面
勁驚突然路軌折斷或架車跌咗落嚟

係羅湖城個廁所見到有人比人偷左個腎

我由細到大都唔明點解支那公廁俾錢都咁污糟
就算近年新商場 入去廁所都係有陣臭味

依家諗返篇野都有bug正常一定停10分鐘以上

細個返大陸d鄉下地方
屋企冇廁所，如果想去廁所，得附近一個茅廁
有次急屎，諗住去啦
一打開個門，成個屎坑都係屎同蛆蟲
之後死都唔去，最後瀨左係條褲到
到而家個畫面都好記得

原來至少十年

間唔中就搵返呢個漫畫嚟睇

真乞衣⋯集團控制

「返」深圳？

好有畫面，我都試過

試過睇住對面屙爛屎

記得細個坐大巴
中途落車放水
踎廁都算，屌佢老母沖廁果下，d廁所水倒灌湧上嚟
好撚噁心好深刻

千祈唔好去羅湖商業城

講緊十年前, 有次去啲發展中地區, 叫碟羅白牛腩飯啲牛腩竟然無肉得骨, 我以為得我一個係咁, 點知個大陸朋友話係正常, 隔離枱都係咁仲食得津津有味
第二次諗住叫土豆雞翼實無死, 點知隻隻雞翼都得手指公咁大隻......
第三次我終於醒目, 食番紅柿炒蛋, 總算叫有啲野食得落肚

細個去東莞探阿嫲
臨走前去間酒店叫餸食飯
個輪咁啱有個印度佬係度整印度飛餅
嗰時細個鍾意香口嘢
又覺得有人即場整好得意
所以狂啪左兩份
點知返到香港過左一日都無就肚柯
睇醫生肛門塞藥都止柯唔到
到後來柯到脫水個人已經溫溫燉燉
老豆老母覺得唔妥先拉我入醫院
日日柯到天昏地暗好想死
柯到抹屎個時掂一掂個屎眼都想升天咁濟
以後成世人要柯既屎都好似一次過柯曬出黎咁
最後話係沙門氏菌
先醒起話唔定就係個印度佬累死我
真係屌你老母陷家鏟...

多數恐怖野都係廁所
好耐冇去過支那
10年前去過北京 尿急搵左個裝修到勁靚嘅商場去廁所 似又一城level
個陣領教過支那廁所幾咁恐怖 以為冇死
點知入到個廁所成陣尿味 廁格成地都係尿 地下有m巾 沖唔到廁
唔知班支那人點去廁所

嗰隻係旱廁
我都去過
好急尿唯有焗住上
迫對眼望第二度

我都試過
仲試過搭長途巴士（有床個種）
中途會停車俾人去廁所 個廁所係得一個坑 d牆勁撚多蟲

小學嗰陣同老母跟學校去咗廣西山區
坐旅遊巴出返城市 沿途經油站就落車去廁所
「個廁所盞燈係咪得1w?」我細個嗰陣係咁諗
同無燈都無分別 啲屎又堆到成坐山咁

無限loop

乜撚人口販子
拐子佬呀

細個返鄉下拜山，dllm真係係座山度，得條冇乜草既沙石路，差錯腳真係碌落山

十幾年前親戚係祈福新村買咗樓請咗全家上去玩幾日
同老豆去咗會所泳池游水
見到有人帶埋隻金毛落水
冇幾耐有舊屎漂咗過嚟

印度+支那

中國落大雨先恐怖
平時無人通渠 深圳呢啲一線城市都會變威尼斯

細個跟老豆老母返深圳食飯 行去餐廳途中 有兩個支那人一路跟住 我老豆見佢哋跟住曬咪問佢哋咩事
條支那佬就即刻話想sell我地買老翻碟 仲拎住個file岀黎 入面係唔同電影poster 我老豆話唔需要 就帶住我同我家姐 老母上左餐廳

食完飯落返黎又見到果兩條支那佬行埋黎 原來佢哋係樓下等左我哋成個幾鐘我老豆唔知咩事 覺得佢哋好有誠意咁 就話睇下啦 果兩條支那佬就帶我們左行右行 行到入條巷仔到 拎d老翻碟岀黎比我地簡
條巷仔又陰暗又無人 好撚恐怖 最尾睇左陣都係無買到就走左

依家諗返都唔知佢哋係咪想打劫sell老翻碟會等人地成粒鐘食飯 仲帶去無人既後巷睇

有冇睇清楚佢用左手定右手整野呀

我都試過諗番都想嘔

新年係鄉下搭18個鐘大巴返香港，重要訓最尾一張五個位既床，同d大陸佬訓埋一齊

係街會踩到飲咗一半但係條飲管向上嘅紙包飲品
跟住成隻腳都濕晒
仲有一次試過踩到㩒釘 又係向上嘅
好彩我嗰日對鞋夠厚 冇插到我隻腳

一定係廁所
搭長途車中轉站如同樓上講 無門 未入已經超臭
周地都係
仲要啡色紅色成地係
個時死都唔想飲水 但幾粒鐘真係好難忍

就算大商場都係 未到最頂級 國貨lv
廁所個門條gap大撚到似無閂門
我完全望到出面做咩
不如唔好整對門啦

番去永遠面對唔到廁所問題

你錯過做黨主席嘅機會啦

深圳係一線城市

係錯過左幫襯未來黨主席嘅機會

過馬路綠燈都係有車係身邊飛過
佢仲要無諗過慢落黎
差啲死痴撚線

呢個post見到好多蝗語 好令人擔心
紅杮蕃茄
人口販子拐子佬

睇完大家嘅經歷
覺得自己都幾好彩
幾次單拖去即日來回驗貨都無事
仲要唔去近個啲咩福田
係去遠個啲沙井、松崗呢啲治安出名差嘅區域

鄉下都算，北京呢d 大城市，仲要係大會堂裡面個廁所，個大媽唔關門all 屎

記得五六年前
係深圳某條天橋行
條搖得勁犀利 好似係吊橋上面行

潮文來ga？

以前參加過洗腦團去杭州實習
果陣唔知痴咗邊條筋 竟然想喺西湖踩單車

踩咗5分鐘
心諗 屌你老母
點解冇人可以遵守交通規則

然後踩踩下無啦啦有大貨車逆線行駛衝過黎我度
好彩我跳車跳得快
唔係真係死咗都唔知咩事
(不過我跳車都撞到半邊身損晒)

丐幫有限公司

我笑撚到轆地😂😂😂😂😂

以前細個夏天去東莞，個時熱到pk，四圍都無樹全部都係啲建築廢料 ，個時想去廁所都要俾錢，入啲廁所污糟到爆。

仲有去深圳東門，超市買既壽司食落口有沙，仲要有乞衣仔問我攞舊壽司食。

去大陸買壽司食勇者級

我都試過返大陸做野個時 有個老闆招呼我地去酒樓飲茶 本身叫啲野都正正常常 冇啦啦佢問食唔食魚生 我地幾個即刻擰哂頭 但佢好熱情咁話呢到啲三文魚好新鮮最後都叫左一盤

我永遠忘記唔到啲三文魚係令到好似打左蠟咁 又係啲半融既冰水上面浮下浮下 佢就食到津津有味咁但我一舊都唔敢試 慘過食屎

呢個真
完全亂鳩咁黎 紅燈綠燈都冇分別咁

屌，我細個個時鬼識咩，係我屋企人食開屎啫

好撚懷疑班乞衣去左邊

大約10年果陣仲有見到，果陣係個市集見到好多人圍住，嘛同我婆婆去食花生，屌你恐佈到係一個女仔好似ben玩折骨舞咁頭同腳折埋一齊，個樣仲要勁痛苦咁，d人就討論緊不如買野俾佢食，唔好俾錢，因為好明顯見到有個似大佬既係咁四圍走黎走去

初中就畀大姐姐吹爆

以前香港飛大陸貴
所以成日會上深圳搭飛機
跟住過咗羅湖會有d旅遊巴專去寶安機場
跟住有班派廣告嘅人會特登守住喺巴士站
見有遊客就好似d喪屍咁衝上嚟派廣告卡片
你唔收就夾硬塞入你d行李箱

記得舊時喺虹僑機場等車
啲人係咁派ctrip, elong的卡片
最後係得ctrip做到風生水起

係咪仲勁過中港城去九龍公園嗰條橋

踩單車點？成架捲咗入貨車車底？

去大陸都夠膽食壽司

上海算好d啦
深圳
中小學都跟學校去過深圳
記得小學果陣話叫我哋唔好離大隊咁遠
小心飛車隊拐子佬

咩學校咁仆街帶學生去深圳

細個同父母去支那，見到街邊有啲姐姐痞喺度，成條白底褲露哂出嚟仲透到見到黑色一大達

00年代讀小學去深圳好正常
基本上個個小學都有呢d
因為有政府資助
唔好忘記當年高登仔都做緊中國人

差唔多十年前上過去
d 親戚d 仔女返幼稚園已經係學支那話
返到屋企同老豆老母講野都係用支那話
that's why廣東已經無人講廣東話

同北方比算係嘅

試過有單入屋打刧兼殺人

中小學都去深圳旅行？
巴打學校真係豪

我比較鍾意南京丶蘇杭
上海都屬於藴外來人口城市
文化底藴唔夠其他的深厚

你老豆跟佢哋去嗰下仲痴線，正常見佢哋等咁耐都覺得邪啦

昆明車站有幾百人圍住我賣車飛
坐10個鐘路程的巴士快4個鐘到

留名

施施

good night don't郁

下世小心啲

睇左成個post都淨係得啲屎屎尿尿，廁所好臭之類
你地知唔知乜撚嘢叫恐怖？
細個07年左右成日上去深圳玩，個fd屋企係啲有少少背景人士，佢地成家經常落夜總會包房玩(係老母叫4隻鴨，順手叫多兩隻雞俾個仔一齊玩果種)
有一次原本同個fd一家落水圍玩，去到門口準備入，點知間夜總會個帶位唔認得個大佬唔俾佢入，然後串親個大佬一句，然後十五分鐘之後有4架車到左，叫左成班湖北佬兄弟廿幾人，一打開個車尾箱攞幾支炮出嚟，圍撚住架夜總會屌，對面夜總會都叫左十幾個出嚟推推撞撞
個fd阿媽同我地企係對面馬路睇戲，話等班大佬做野
然後成班都飲到醉醉地，其中一個攞支槍出嚟一搶打爆左人地夜總會對玻璃門，之後一分鐘內公安就到，全場走佬
你永遠都估唔到一班衝動又飲醉既湖北佬會做啲乜出嚟

咪又係落黎做嗰班